# devops-netology

Репозиторий содержит результаты выполнения домашних заданий по курсу DevOps-инженер от Нетологии
Курс: https://netology.ru/programs/devops

Правки для задания по второй лекции
Еще одна новая строка
